(集思廣益)返工收唔到電話點搵新工

工程JJ
係地牢返工
收唔到電話
cv到講明平日收唔到電話
但係HR通常唔會睇得咁清楚

有冇巴打試過類似情況，點解決

可以鑿開地牢個天花板
用自拍神棍伸部電話出去

多撚謝哂

好煩惱呀

唔撚想再咁低人工
頂爛市

眼花以為自己開post

口袋
你又有咁既煩惱?

飛線去枱頭電話

就係枱頭電話都冇
就算之後有都係大佬既

唉 雖然依家份工係輕鬆
但係公司又學唔到野
人工比市價又低好多
未來兩三年想儲多D錢給婚
一個月多5000 一年都儲多60000啦

請個秘書幫你聽電話

真係多撚謝哂你呀
要點報答你好

我朋友都試過驚miss call
我叫佢forward俾我
結果唔係HR Call
係 舒適堡

咩台咩手機仲未有VoWiFi

會唔會間中收到伯母打比你問
呀仔返唔返歸食飯

垃圾CMHK

飛線比屋企人

真係有 打黎問喂你唔係收八點咩 我下左幾次 跟住我先同佢講你不如等陣再打多次

forward 俾朋友囉

有都無用
啲公司嘅wifi好仆街 會block撚左好多port
未必連到vowifi

CMHK有VoWiFi啵 你個plan無或者未active？

一般都唔會block sip嘅

我公司wifi就係
Block 鳩晒
連想做個Speedtest 睇佢有幾快都connection failed
個密碼水蛇春咁撚長 唔知碌左幾多張人情咭先攞到個密碼
不過一般WhatsApp Facebook 就無問題嘅 係打唔到電話咁

sorry
IT狗一向用特權network
乜都得 AV都得